大欖塞埋 天意！？

早上8時25分，大欖隧道汀九橋出口，一部新巴與一部九巴首尾相撞，現場消息稱有超過30人受傷，其中一名司機被困。大批救人員正在現場拯救。受交通意外影響，現時大欖隧道出九龍非常擠塞，車龍至收費亭。

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神

無人不合作 只有超合作